有冇人想ssense夾單？

買幾多都係200hkd運費
聽日中午落單，四人成團

仆佢個街早個禮拜買完對鞋過兩日平多三舊

我

去多一轉，今晚落單，有性趣睇啱野再tg我

Push

最後衝刺 推

推，真係今晚cut
有apc, noah, visvim

仲有off white, acne studios, alexander mcqueen (bracelet勁抵800hkd有找)

推

兩舊水都要夾 唔好買名牌啦你

兩舊水洗落件貨度唔係問題
想慳shipping啫

仲有無人夾？ 想買對鞋

Tg me